[放售月餅]賣半島奶黃月餅

屋企人有勁多月餅卷攞咗去換

佢地自己親身去排隊換嘅

唔係上水個啲垃圾假月餅

話有200幾盒叫我幫手賣

各位巴絲有興趣可以tg我 @stfuon9

啲蟹貨

不了

假月餅

我唔知阿 冇留意開月餅，佢都係突然同我講

酒店嗰隻咪又係奇華

你可以去睇返假月餅個新聞

同對比返我啲圖盒上面嘅花瓣圖案

蟹哂？

幾錢一盒

而家周街都月餅 邊賣得出
等出面少咁啲月餅 你啲貨咪散到囉

我po住先得唔得

過左中秋講下仲有幾多貨

諗住幾錢放先

400一盒

家姐叫放貴啲先
我都唔知阿，打打下機whatsapp我叫我賣月餅
屌你地係咁話蟹我撚知咩，我都唔撚食月餅嘅

你地慢慢講啦

又唔係我話要賣

我幫手姐

即係此post已完 ？

好似我呃鳩你地咁

問完價返黎留言好撚叻

Facebook好多人買 咁你放上黎做乜

咁多人問叫你家姐自己賣咪得, 洗撚你出post賣咩

屌比人落order做野

你估我好撚得閒？

STRONG HOLD, 上樓靠今鋪

得個盒真

你地鐘意點講就點講啦

真心煩膠

一離倉保存唔好好易變

打好啲字先啦你

你有分析能力架？人叫你做乜你都做？係連登賣野預左俾人串架啦、乜都話唔關你事，你幾大個人呀？食飯駛唔駛問人食唔食得呀？

⼃⼁

佢send比我嘅

你如果覺得假你去google話我知係咪網上cap圖

係係係

你老細叫你做野你唔好做囉

佢有份供我讀書

佢叫我做少少野，我願意去做，我覺得呢啲只係對佢嘅尊重

咁撚醒唔賣月餅卷 換完先返黎賣月餅

你當你屋企人係老細？
師兄，你要知道係度賣野態度好重要，連登唔係咁易攪，你係fb 放得出駛鬼係度放咩，留返d 尊嚴俾自己

屌9成9又係員工內部買轉手搵錢
利申：曾經做過半島

半島酒店月餅=奇華

嘉麟樓先係值錢果隻wo

師兄正確

笑撚死

我一開始好好態度

你自己睇返上面，其他人對我態度又點

咩叫放得野上黎就預左比人串

仲有我唔係師兄，咪再師兄前師兄後

再者，唔見得你話我個段野態度有幾好

態度重要，但呢樣野唔係雙向架咩？

同你買野個個又話你又剩，你仲會有好態度對人？

多謝

真係 ？d人貪個名？
利申：淨係食過美心聖安鄉同其他普通牌子

中秋之後買得唔得

係，酒店嗰隻係奇華代工。咁多年都係嘉麟樓炒得郁。

點解一開始唔賣券嘅
交收都唔使拎咁重呀

咁點解佢屋企人會買成2百幾盒
請問嘉麟樓有咩咁特別 想學多d野

係呀，因為嘉麟樓真係自己手做既

放得上來賣就預左比人屌啦
都唔撚醒水
等睇樓主玩無雙
挑晒連登仔機

未來呢半年
每日食一個啦

上埋熱門
究竟最後會有幾多負皮

樓主 真心50蚊一盒買黎自己試下

有月餅券唔賣特登去抬200盒黎賣俾

食到出年 三高

樓主有冇興趣捐俾老人院？

一齊為無廢老城市出一分力

咁撚難食 ，送俾我都要諗諗

咁中意搶啊拿
你食撚飽佢啦

唔緊要啦 入錯貨啫 下次學精啲

EQ好撚低

留名睇變蟹貨賣到下年

樓豬蠢撚過隻豬 荒唔係認住幫家姐賣完自己抽番一浸咩

幫我hold到十月

騙徒嘅手法層出不窮

eq 咁差，點做生意呀？你又用先達羅輯？不停俾人問價就可以合理地黑面？咁辛苦你咪唔好係度放lo，同屋企人講返啦，呢度你放唔到架啦
雙乜q 野向呀？你第一日上連登？巴打們會同你講唔該？多謝你係度做生意？用下腦先啦，仲話放貴d ? 咪笑死人啦

手持月餅屌女的日子

岩啦
樓主唔食月餅咪試一年食足咁多盒囉
一次過過番咁多年既中秋

日日經過半島都爭崩頭
大陸仔爭撚住搶
好似話兩個月前訂哂
樓主洗驚賣唔去出？
定鬼貨呀？

仲話家姐叫放貴d ，做生意都唔識做，一次過換哂，真係當啞鈴，練大隻

上面嗰到我記得唔俾影相
除非

如明碼實價啦 好好地一盒月餅都要隨大市波動又點都講唔過去既

又要係度賣野又唔希罕

又話尊重家姐幫人賣又唔投入, 郁d就屌哂鬼

一事無成咪你呢亭

200幾盒其實賣卷都輕鬆執幾皮
樓主究竟咩貨

報左海關

自己食
真係食到2046

潛住水先
到追月嗰日再上黎賣啦

搵巴打mark 日子，過左中秋再問樓主食哂未

你地好衰

心水清

弱智仔上黎揾食失敗發爛渣
年中唔少呢類廢人

傻閪

原來唔賣券嘅原因係冇券賣 老鼠貨？

屌你老母啦
戇鳩仔

撚狗

屌
要五十盒 觀塘線交收
Pm

屌 strong hold啦
一盒遲d換到iphone x

樓主$50收一盒賣唔賣？

又要嬲，
又要打出黎話比人知自己嬲。

都唔知你上黎賣餅，
定係上黎呻比人點去賣餅。

又要貼圖証明
「賣餅唔關我事架，我都係受人指使架咋」

堣乜鬼野月餅吖，
你返印度吔蕉啦。

有興趣要晒 tg id
Tom096672

想係到搵水魚仲要聲大夾惡
你蟹關我地撚事

半島不了
有嘉麟樓先拎出黎啦

冇樓主呢條on9我地又邊有得笑

200幾盒貨一次過換哂?

你當人傻仔咩

你要用貨車車先可以 普通屋企都唔會有倉放

炒就炒啦 仲炒錯貨

有圖

真係搞笑，點解要拎一箱箱咁賣，點解唔直接賣啲月餅劵

半島 嘉麟都食過 但我個人覺得半島好食啲個奶黃味好香好出嘉麟只係出名係手製唔係機製 其實味道普普通通

$50蚊收你一盒

咁你咪繼續食半島囉

幾十蚊嘅價錢都唔值得嘅幾蚊成本垃圾奶黃
出呢種垃圾月餅嗰班人正一狗雜種商家

而家連月餅都要炒

垃圾炒狗

呢d係嘉麟樓月餅
全部都係半島M2個層造

呢個真係答你唔到 我路過only
不過嘉麟樓個廚房日做夜做係事實

上連登賣嘢仲想人對你有好態度？

人唔笑狗都吠

收皮啦炒狗

自己拎黎當飯食啦傻仔

咁撚柒串你等自己食曬佢啦

報驚

態度

笑死，想借連登搵錢？收皮啦

假半島月餅，想搵水魚

賣假月餅，想食撚死哂啲連登仔

假貨

樓主你好 早晨
我屌你老母個死仆街陷家剷，正臭閪

屌你老母 收皮啦
呢家就屌你老母
上黎連登賣野eq 咁低

似假，多左線唔係十二線

報海關先

屌你家姐死傻閪 濕鳩打靶孤兒仔
喺到賣假貨 等俾海關掃啦 戇柒鳩鳩

樓主果盒好似多過12條線

就算真貨咪又係cheap野黎
貼半島個名咋

會員メイドインアビス(ID137657)

你老母死全家啦, 衝出黎柒
死入你老母個閪度當自己冇出世啦, 生到你成隻弱智咁

留返自己慢慢食

又撚狗

我都數到唔止12條
樓主係咪賣假野

咁架woo

今年又賣完?

樓豬去左邊,我要買月餅阿

食過一次，甜到仆街，送都不了

利申：嘉麟樓

我估你係

認到個毛毛地板
銅鑼灣某公司

樓主有機會係偷圖

驚唔驚食到中風呀樓主 咁多月餅

樓豬賣假嘢 我聽日就報海關 你洗定個八月十五都得喇

報左海X了

大家一齊幫佢數下幾多條，要幫樓主澄清下

多謝咁多位巴打回覆

先澄清我或我家姐並沒有賣假貨

我家姐係正當人，唔會賺啲黑錢

另外，對於你地所揾嘅圖，我都有睇過

你地細心啲將我嘅圖調轉，會見到同新聞圖上假貨嘅花瓣有區別，我自己都有研究到啲花瓣

上面⼂⼀⼃

拍爛檔幫你接火棒，真係當人水魚

上面亦有巴打話認得個寫字樓，話我偷圖

但我諗有好多辦公室嘅地板都係咁

而我家姐啲貨其實係大圍

各位巴打，我人仔細細第一次開po

一開始我冇任何想串你地嘅諗法，只不過後來越黎越多人講

可能我EQ真係好低，只不過我仲係個學生，未出過社會，未比人屌過，未受過苦

我唔再幫我家姐，啲月餅賣唔賣得曬其實都唔關我事

琴晚揾我嘅巴打，我都未分清楚你係真心定假膠，但如果你係真心，我會以338賣比你

多謝咁多屌我嘅巴打

對唔住，打擾到你地

我從未想當人係水魚

個價只係我因應我家姐照講

對唔住

我諗大家只係係言語間未必睇到對方真正想表達嘅野

但我希望各位巴打手下留情

對於自己嘅錯失我已道歉

想賺你地嘅唔係我係我家姐，希望你地唔好責怪於我

我幫佢我一分錢都收唔到

對唔住

但我今次明白到言語帶黎嘅傷害可以有幾大

希望大家可以停止責怪我🙇🏻‍♀️

貼你家姐張相出黎道歉

炒iphone都好過炒月餅

對唔住

算啦

經一事長一智

我喺連登都成日柒

唔駛認真

好呀屌你老母
仆街過主啦屌你老母
屌你老母

多謝你

我今次真係冇心的

弱智仔
炒假月餅仲惡撚過鬼

警已報

報警！

對唔住巴打

如果你有心睇上面嘅回覆

我有澄清過

假的不了

報左海關
留返同佢地講

各位巴打，我唔再賣啦，除左琴晚揾我個啲

唔好再揾我問價啦

因為我唔識分你地係咪真係想買

我負責今年半島月餅d出貨 樓主d月餅係真 個箱online隻字係我寫

對唔住巴打

希望你可以認真睇上面回覆

感動到想喊，有好人

上連登放貨仲要想放貴價
抵俾人屌啦
道歉時要點唔撚洗教啦
快叫你家姐出黎

strong hold，hold到中秋

唔係我想放的

個價唔係我開架

對唔住

一比人話係假貨就帶晒頭盔
尋晚唔係好串架咩

我由頭到尾都冇串過

呢啲都唔係假貨，即使你地報海關我都唔怕，係假嘅我就潛水唔會覆

而且我道歉係想大家停止責怪我想賺大家錢，想呃你地

我只想講，我仲要幫佢交收，車錢都冇得賺

只想希望大家唔好再話我

你屋企係唔係冇錢賺先
話尻知你自己貼錢啦
搵食仲扮可憐

邊有傻九一盒盒賣

咁撚可憐就唔好賣啦

但賺個個唔係我

佢賺到都用落自己度啦

可唔可以唔好再話我了

對唔住

我都冇扮可憐

我家姐

係咪老鼠貨
食死人架

巴打請你爬下文

對唔住

大家屌嘅主要係你個態度
價錢賺錢都係其次
到而家都仲話又頭到尾冇串過
咁妳縮入你家姐個閪反省吓啦

就算係真貨 咁賣一盒盒 都唔知洗唔洗拎牌
同埋唔知買個陣有冇寫不得轉售 寫信去半島

樓主自己慢慢食到下年中秋啦

巴打如果你有心睇回覆

我已經對於我嘅態度道左歉

都有好多人唔止話我態度以外嘅野

對唔住

我覺得我就算道歉幾多次你地都唔會停，但我會繼續向一啲話我嘅人道歉

希望你唔好再話我

想散貨仲咁撚串 理鳩得你真定假 食足一年啦

我諗應該可以嘅
我見某拍賣app都好多人賣

對於食唔食得曬呢個問題我唔洗擔心，因為唔係我嘅啲月餅

但對唔住，希望巴打你唔好再責怪我

認真我報左海關
你ISP有你名, 講完

原價-200收

樓主幾歲
咁認真既

小朋友一個，温室花

深潛啦仲要衝出黎比人屌

如果有關員搵你, 你自己解釋
我報左冇得銷案

第一日上連登？

小朋友上乜鳩連登

家姐幾歲？

嗯嗯

我只想道歉，想你地原諒我

28

你中學定大學定係假膠

一盒一盒賣 要哂幾多時間車錢交收

agger 好似我同你買有西屌咁

我淨係推理依段
你同你屋企人食到佛誕啦

等睇報紙

我唔想講

對唔住

記者朋友

唔知，我家姐都係當我跑手

推

睇人仆街最開心
等比人起底

咁能遠拎貨

我自己去peninsula 買都係番度.

好明顯係假

樓主留左案底嘅話
未來有咩打算咁

on lun 79 學人炒月餅
一句我唔知呀屋企人叫就可以唔使比人屌咩

對於你地報海關

啲貨全部都係真貨，上面有巴打幫我證明左

我唔知可以點回應

只可以話啲貨係真嘅，報左海關都唔怕

對唔住，我已經唔賣了，再加上上面我對你地都道左歉

可唔可以唔好再話我

都比你地屌左了

對唔住

串過馬撚

你雙親係咪蠢到以為奶黃月餅有得炒
有得炒個隻係流心喎

而且唔係我炒的

對唔住

我唔清楚，連我自己都冇食過

我都唔知道月餅市況係點

對唔住

你地話我好想喊

真係唔係我想賺你地錢

我態度唔好我都有錯，對唔住

睇完頭3頁
到底做乜撚嘢

見你ID都係二次元野，我相信都係你一時嬲嬲地先咁寸姐，毒撚應該唔會賣假月餅害人既，人叫咪做

原價幾多？
你賣$388

真心有興趣，想要十盒，價錢唔係問題

我知係真嘢，但樓主可唔可以問吓你家姐啲貨點拎返來，因為有咁多貨，驚係老鼠貨，想問清楚啲先

而家唔賣了

唔係老鼠貨，佢話佢親身去排隊換嘅，但我唔幫手賣了

原價338，我家姐要我推高個價

唔係我有心賺的

笑死朕 咁樣叫唔串
你今日好叮返2個食做lunch喇炒家

我係EQ低，衰衝動，又少比人鬧

頂唔順就串左巴打們

對唔住

唔係假月餅，咁多假月餅賣比你地食死人我都唔知點算

多謝巴打

對唔住

我唔係炒家，我家姐先係

你去carouxxxx睇下啦，仲有好多人賣

希望幫到你

對唔住

我會道歉到你地相信我

同原諒我態度差

人地好撚串咁話宜家唔撚賣唔做你生意仲衝出來柒

過左中秋點算

屌
點解你唔繼續串落去
搞到冇晒癮

自己冇責任既
你家姐比白粉你賣 你係唔係都同差佬講唔撚關我事嫁
係我家姐賺嫁

我唔係咁嘅意思

我可以比我家姐contact你

但我唔會幫手了

對唔住，大家可能誤會左我

正

好撚好笑

咁白粉又另一回事啦嘛

對唔住

我唔想，因為態度唔好係唔啱
對唔住

祝炒家死全家 咁係咪你都要死

呢頭又話家姐供你讀書又要尊重又剩
果頭又撇清關係篤9灰話家姐先係炒家

但點解拎到咁多貨? 親身去排隊換都換唔到咁多，你家姐係半島員工，定係你家姐男朋友係員工?

Sorry，咁多問題，因為真心想買先問咁多

係

想睇香港開埠第一個人食月餅食死

我唔清楚個情況，你可以比你tg我？我直接比佢contact你，咁樣可能會方便啲。

多謝巴打你先

唔好扮買野釣佢家姐出黎啊

我冇撇清關係

只不過我幫佢手，只係代佢做事，但炒個個諗法唔出於我咁解

對唔住，我表達能力唔係好好

自己食啦你月餅都要炒

對唔住，希望你地原諒我，我衰口賤，衰態度差

成撚日搬個家姐出黎 樓豬你小學畢業未

正，又有得撚狗

夠膽上黎散貨仲要串撚柒柒
食屎啦on9仔

冇用開 tg，麻煩絲打幫手問問你家姐

對唔住，唔想出於我意思想炒

我只係一個幫手

對唔住，影響到你地

好

我聽返佢錄音話係自己攞月餅卷去換，可能好多人同佢一齊去換

樓主不知幾成熟，冇單開畀「老細」屌完就扮死狗

我要，$20一盒賣唔賣
我買嚟捐俾露宿者

對唔住，我發誓我講嘅都係實情，冇老細屌我

對唔住

算啦 樓主都認左死狗 我估佢未見識過連登仔把口
一時火遮眼姐 月餅就係真既 因為我係staff幫手換
如果樓上真係報左海關 我會覺得你好撚on9 未識分真假就學人報驚 損人不利己

樓豬係咪智力有啲問題

好少見由頭到尾比人撚狗撚成咁

班連登仔見樓主服軟，咪恰得仲勁
同埋連登仔鬼會夠膽報警.........

叫佢入侍奉部
強大既勢力保護下生存

唔洗道歉喇 D人好欺善怕惡 越道歉越要屌 你柒左就潛水啦 下次醒目D

對唔住，多謝巴打你信我

我真係未見識過人世，衰衝動爛口，衰賤格

對唔住

借連登搵食你估易

我只係想人原諒我嘅態度

潛左水佢地會話我係假月餅

我係你老細就炒左你啦辦事能力咁差
比晒條水你放貨你搞到巴屎閉咁

但點解唔係賣月餅券，要拎現貨返來賣

原來侍奉部有咁既功能 以後去挑人機不怕了

月餅都炒 真係賤過狗
同番大家講 今年d半島奶王唔好食 去買美心好過比依d賤種賺
你留番自己食啦

可能啦

如果我智力好就唔會咁蠢串人比到位人地入我

對唔住

我都唔知，我發誓我真係只係知佢去換左好多月餅，無端端就揾我

我發誓我冇老細呢回事，係真係我家姐

對唔住

收嗲啦樓豬
俾人當狗咁撚

strong hold啦

叫樓主捐啦
廿蚊都咪蝕比佢

樓主唔好氣餒
炒月餅有好多方法既

句句家姐前家姐後 小學畢業未

啲月餅唔係我嘅

嗱 學到野未呀 你一扮死狗 立即有人幫你拖 仲有白痴俾生意你做添呀

半島酒店月餅 嘉麟樓就話姐

月餅都有得炒 直係宜家先知

100收

潛水啦你 前世未被人撚過咩

唔知點解睇完呢個reply就覺得仲假﹐你知係真咪話係真﹐話人損人不利己係咩意思?報左警你啲貨係真嘅話又點損到你? 百分百識分真假咁唔使要海關啦﹐我直接過黎拉你上庭啦

屌你老母好撚on9

我只係想人原諒我
對唔住

出年唔好再上連登賣月餅

報正海關 行得正企得正實冇事嘅
不過你就窄窄地

行得正企得正洗撚扮死狗咩
集體報海關啦

我冇事嘅，我可以發誓都係真貨

心有屎都唔會上黎繼續同你地道歉啦

垃圾

好睇過連續劇

大陸先送 呢個牌子，唔好買大家

家姐幾錢

幾錢?

50 蚊收一盒

真心想買
幾錢?

樓主依種人真係好剋人憎

又有狗撚

賣野仲咁撚串

睇咗頭3頁
串過馬撚

直接跳到第十頁
變到成隻死狗咁

我屌你老母呀死炒狗

10蚊盒要哂

賣貴啲先，係咪即係可以等蟹哂先低價入？

送盒黎就原諒你

炒狗死全家

有冇巴打食過嘉麟樓同美心比邊隻好食

即刻變死狗

上面屌完你，而家教精你
唔使再留言講咩對唔住啦，深潛啦
你而家講咩都會比人追住屌
話假貨嗰啲你理唔到
反正你而家唔再賣
真係有海關你先同海關處理

樓豬係咪智障

屌你老母月餅都炒, 死全家啦

收鳩皮啦炒狗

我估樓主實好細個

賣到出年

仆街啦屌你老母, 驚衰先黎戴頭盔,
你唔撚係好串嘅咩, 死全家啦炒狗

上年香討又係有一單 比人報海關之後罰左幾千蚊
呢啲CASE會唔會有案底 ?

ching一睇就知你唔係半島既大戶
半島3月份就會打黎問要唔要月餅
要排隊既咩？

中秋之後，同你收一盒，$20蚊一盒

無論啲月餅係真係假都好, 放唔出都係底你死

炒家死全家，樓主諗住幾時死

收皮啦 報左海關喇
有咩同佢講啦

On9 上lihkg 俾人串兩野就成個小學雞咁
又乜撚都聽晒家姐話

你唔賣劵賣月餅
難分真與假

你老母就係你班仆街搶晒d貨
比老細叫我每日9:30坐定定係boutique個網搶

攞200盒咁多做咩？

自貼啦

400蚊買幾個奶黃包

唉，一早聽我話唔好串，乖乖地認個錯啦，做生意就咪係度做啦

睇返啲死人語氣串柒柒款

你家姐訂咁多都係$313一盒
咁都想放338
留返自己一日食一盒啦

串過馬撚咁
抵撚死

On9 一開始又話家姐有份供讀書 又話尊重又盛咁
出事比人插就瀬晒落家姐到
又話賺連登仔個個係家姐唔係自己
人地問邊個傻鳩會一盒盒賣
樓主就即刻回 「家姐」
完全睇唔出你有幾尊重家姐
樓主好撚嘔心 乜都淨係識得瀨

認真 100蚊盒ok?

好感動, 同札多軍官一齊創造一個只有姐弟情既世界吧

咁 po塊西上嚟先講啦

比海關食啦

70蚊一盒同你收

已報海關

又話幫家姐賣 假唔假唔緊要家姐J圖都冇張

連佢都冇就抵你死

30蚊同你要晒

幫推

樓主

笑撚死人

中曬

睇得出樓主係隻港孩
仲要無腦

強帖留名

係咪A貨

多謝各位巴打，

亦多謝向我聯絡有心買月餅嘅人，

家姐已經同我講冇曬月餅啦。

我都唔需要再幫手，

路過睇笑話嘅，希望你手下留情。

而呢個po都冇任何意義，

想推po嘅巴打，我都唔會阻止你地，例如繼續向你地解釋或者對我嘅過錯道歉。

因為我諗我要解釋嘅都解釋過，你地有心批鬥我嘅依然會繼續係度批鬥我。

所以我係呢度對我所講嘅嘢，如有冒犯或令你地覺得我嘔心我再一次道歉。

對唔住。

願你地中秋平安一家團圓，可以開心咁食月餅

我呢啲人，當笑話笑完就算，求你地唔好再太偏激咁批鬥我。

感恩。

真係當人冇睇新聞

開頭串過馬撚 依家就變死狗

你家姐散貨都幾快琴日賣今日就賣哂

你講就係 你等海關通知你啦

yes

咁快賣得晒洗咩你幫手呀

祝你一盒都賣唔出
留到出年再賣過啦

一係自己食撚曬佢
200幾盒一日一盒都差唔多夠你食到下年中秋

今年半島加到520蚊盒 同成家人食餐飯都得
我係220蚊時食過次，我覺得同而家美心奶黃月餅差唔多

以前奶黃月餅得嘉麟樓先有就一定要食佢姐
而家榮華 美心 奇華都有出奶黃月啦，美心奶黃重要比人搶購添

同埋嘉麟樓班師父都離開曬，而家買嘉麟樓月餅個班都on9，5百蚊買個月餅盒

同埋樓主入大批貨好似2百幾3百蚊盒

連登好多都係舊登人 你班小朋友就唔了解下依到文化
當連登係fb ig 真係無腦 屌你老母閪

通常d柒頭放野放到碌撚咁會話自己有人買左，實際上放唔出

咁快買曬, 做跑腿咪做到仆街 成200盒, 不斷來來回回

樓主我收五蚊盒

你家姐好慘有個無腦既細佬

放你家姐D J圖上黎可能有人買

賣咁快？ 你家姐開床單呀

家姐家姐，我屌你家姐呀傻閪

網購半島月餅現假貨 包裝僅五個極細微差異 海關檢213盒拘5人

屌你唔係好撚忙架咩 點知原來小學生黎

自己一日一個食到出年中秋啦

我都跟機 5蚊收一盒

213盒唔通係樓豬家姐

700個負評
自己檢討下啦

真定假都好啦
拎上連登做生意都唔係一件好事啦
咁樣拎黎炒 出面唔洗買啦

難怪話無曬

睇返樓主啲略覆真偽好撚傻鳩
連登仔係佢客源仲咁撚串 仿老闆叫佢上黎搵客 佢入黎趕客 正一死傻鳩 比佢老公知道左炒左你都似
仲有你對客不嬲要有禮貌架啦 始終你都係賺佢錢果個

A貨

笑死，巴打講得好

人地好多功課做架

家姐叫做嘢

我笑左

真係正途買邊會有紙盒

我覺得似係盜版
因為我真係唔明點解唔係券而係實物
愈早做既月餅愈唔新鮮 仲要係個唔知咩地方放咁多日....

你又話乜柒都唔知, 你又知真貨?
你識驗?

原來比人拉鳩左
有請小鳳姐

唔係幫樓主

但你班智障會唔會睇左日期先講嘢呢

咁你一開始就咪鬼咁串啦
網上面講野 唔好唔記得moon 後面都係一個人
更何況你係賺錢 我話之你係你賺定你家姐賺
上到黎 你開post 你就係窗口
咁低EQ 俾人鬧係好正常 如果因為咁就發癲
你係應該唔好上網做生意

同大家玩個遊戲
數下樓主講左幾多次 家姐 同 對唔住

答中既有半島嘉麟樓月餅一盒